「咁又係」「咁又係」有無人講得呢句好煩

講親咩都答同一句，根本接唔到落去

咁又係

咁又真係喎

岩呀

咁又係煩啲嘅

LOL 完美示範有幾難接

real嘅

咁你又無錯